喵式天然大嫲麵包紀錄

報警

做咩報警拉我同喵喵

姓名：喵喵喵

大嫲今年貴庚？

弘

嫲妹 落糖未

等緊出爐啦

想eat

製造垃圾

好yummy

腸

圖

第一堂學布里歐
其實唔知咩黎
上網搵先知原來係一種法式甜麵包

原來入面仲用左星野酵母
養左2日整成麵種 搓落係濕潤啲
但係發酵就要耐啲
如果唔加普通酵母落去就要發酵3個鐘

發酵一小時後 排氣分割

方包

布里歐
真係唔知造型原來係咁

另外仲整左一款加芝士

平時啲包食落有陣酵母酸味
呢個食落真係比起普通酵母清好多又軟熟

四粒腫了的lin頭

好燶

想同喵喵做朋友

Brioche我之前都整過

今日整嘅麵包好正

第二堂
竹炭合桃朱古力包 粟米火腿芝士 脆粒朱古力吉士包
全部都好正

落重芝士

一樣係星野酵母種

今堂舊麵團好好搓 好快就光滑晒

加竹炭粉

第一次發酵 我個舊就爆

排完氣加合桃朱古力落去造型

到粟米芝造型

朱古力吉士 好好食

第二次發酵完
焗

朱古力吉士

2 girls...

咪啦

厭少

屌

我番屋企食埋個芝士包真係好正

食唔落 打緊邊爐

樓豬男人老狗整面包

我都上過兩期 好想玩返

上星期食完薯條就病左

玫瑰蜂蜜包

發酵

有成8個包咁多

包左啲乾莓落去整豬仔造型

另外個啲就扭紋

又病

想食樓主

樓主邊到學?
邊到報?
整返幾舊比老母食都好喎

又咳

工聯會

聽日要食冰啊

可能要下星期

好正呀

喵喵唔想同我做朋友

be fd ok

eat bread ok

喵喵是我的
我地每星期都有固定的約會

預埋你

sososo hapi

Skip晒

焗好啦

cream cheese 好撚正

另外仲有士多啤梨天然酵母同種
超香呀

搓麵包

發酵後

芝士

好樣衰

加左蕃茄乾既麵團

係朱古力包

煮吉士餡

攤凍之後加香蕉

好似芝士炒蛋

包餡

造型

呢個搽花生醬 好好味

超鐘意呢堂啲包

推推

More

攞四舊做方包

師傳煮芝士醬

將方包切一片片
焗芝士多士

十分美味！

今堂嘅包用乳酪種

師傅發酵唔記得熄火
面頭熟左

分八舊

次序亂左

另外四舊整芝士火腿蛋包 同 芝士包

雞蛋焗好切一舊舊

裡面都係芝士 唔記得影

有啲焗到爆哂

芝士包 拉到絲